後日去大阪，有咩要注意？

同女朋友同埋外母去5日大阪 一日京都 一日奈涼

第一次同外母去旅行 洗唔洗買下嘢比佢加下印象分
，佢媽咪未見過我。

同埋想問下咁多位巴絲，我想買下衫褲日用品，一個人唱九千港幣夠唔夠（唔包酒店機票）

你洗唔洗請外母食飯先？

想請下佢餐 但係我咩research都未做過

佢呀媽咩都plan好哂，行邊食咩⋯etc
佢呀媽仲話拎個公數袋出黎每人放5000yen做食嘢，咁就唔洗爭俾錢 係好事定壞事

姐係咩 ？

食蚊都飽

自己去，平平地得
帶女友去，你死啦
帶女友、外母去，你銀包死得啦

你有無咁單純

加埋得15000yen...應該夠3日

小心美女🙊

帶佢地去飛田新地享受下

9000唔夠啦 仲同條女同佢老母去

食飯15000點夠

9000hkd 個人遊都可以食住得幾好
帶埋女友去，女友就覺得個男咁寒酸
帶埋女友，女友外母去
分分鐘旅行中段叫個女飛左你

公數袋

唔夠就到時襟機lor , 去開咗海外提款功能就得

記得帶伯母食金龍

認真，帶20萬yen去，唔係叫你洗哂，有咩事時有錢拎到出嚟就加分，食飯AA但買下小食雪糕時就比錢，去下便利店呢d都自動波比錢，咁先比人睇到你唔計較夠大方，咁啱大家都山窮水盡/洗大左時你有錢拎出嚟就代表你有預備，可以依靠，加哂分

同伯母一間酒店房？

我宜家換左6k hkd，再換多4k先 自己寧願唔買咁多嘢啦

記得book情趣酒店 預埋伯母一齊玩

佢地住酒店 我住膠囊
京都 奈涼就同一間酒店 ，不過唔同房